將軍澳尚德要人同記者

綠objects暫時撤離，但各位i街坊請小心仍有臥底狗混入人群中

有十幾架狗車開往尚德！街坊小心！

走完依家又嚟料，推

有十幾架狗車現停泊在將軍澳廣場近將軍澳運動場及灣畔徑的海邊迴旋處，隨時準備開往尚德！街坊小心！

有十幾架狗車現開往尚德停車場方向！

兩架狗車現停泊在將軍澳廣場對出寶邑路近海邊的迴旋處，街坊小心